Universities via ...

我想問Universities via CSL & Universities via Y5ZONE起畢咗業之後仲用唔用到？

未畢業都已經用唔到

No

咁伏

+1
不過CSL嘅wifi就得
畢左好似用左年半左右先cut